請問iphone有邊D好用指令

請問iphone有邊D好用指令多謝

冇

深夜差電自動開DND mode

download instagram 相同片

Shortcut?
有無邊啲網 搵到安全既shortcut?

How

巴打可些牙？

呢個用咗好耐都仲未有問題

同上

Hey, google!

簡單睇下個shortcut點運作就得
例如個shortcut係下載Twitter嘅嘢，run run下提示連咗去不知名網站，你就要留意下會唔會唔安全

Back double tap / triple tap

指令咩黎

仲有冇其他有用d

download twitter

有好多都係自製嚟配合自己需要

仲有一堆奇奇怪怪嘅shortcuts
呢啲自動shortcut都係愈custom made 愈好用